let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Órgano hueco formado por 4 cavidades",
    answer: "Corazón",
    options: [
      "Arteria",
      "Corazón",
      "Pulmón"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Los vasos sanguíneos son arterias, venas y...",
    answer: "Capilares",
    options: [
      "Hexagonales",
      "Capilares",
      "Redondas"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "¿Qué transportan las arterias?",
    answer: "Sangre con óxigeno",
    options: [
      "Sangre con óxigeno",
      "Plasma",
      "Sangre sin óxigeno"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "¿Cómo se llaman las células que se encargan de coagular la sangre?",
    answer: "Plaquetas",
    options: [
	  "Glóbulos blancos",
	  "Plaquetas",
	  "Glóbulos rojos"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Para la lucha contra infecciones, la sangre tiene unas células llamadas",
    answer: "Glóbulos blancos",
    options: [
	  "Glóbulos blancos",
	  "Plaquetas",
	  "Glóbulos rojos"
    ]	
  },
  {
    numb: 6,
    question: "¿Qué nombre reciben las cámaras del corazón?",
    answer: "Aurículas y ventrículos",
    options: [
	  "Aurículas y vesículas",
	  "Aureolas y ventrículos",
	  "Aurículas y ventrículos"
    ]	
  },
  {
    numb: 7,
    question: "¿Cómo se llama la parte líquida de la sangre?",
    answer: "Plasma",
    options: [
	  "Glóbulos blancos",
	  "Plaquetas",
	  "Plasma"
    ]	
  },
  {
    numb: 8,
    question: "¿Cómo es la circulación de la sangre en el cuerpo?",
    answer: "Cerrada",
    options: [
	  "Cerrada",
	  "Abierta",
	  "Compleja"
    ]	
  },
  {
    numb: 9,
    question: "¿Por qué se dice que la circulación es doble?",
    answer: "Porque la sangre pasa dos veces por el corazón",
    options: [
	  "Porque la sangre se mezcla dos veces",
	  "Porque hay dos tipos de sangre",
	  "Porque la sangre pasa dos veces por el corazón"
    ]	
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Las células que transportan óxigeno y nutrientes se llaman...",
    answer: "Glóbulos rojos",
    options: [
	  "Glóbulos blancos",
	  "Plaquetas",
	  "Glóbulos rojos"
    ]	
  },
  {
    numb: 11,
    question: "El dióxido de carbono, y sustancias de desecho son trasportadas por...",
    answer: "Venas",
    options: [
	  "Venas",
	  "Capilares",
	  "Arterias"
    ]	
  },
  {
    numb: 12,
    question: "¿Cuál es la función del corazón?",
    answer: "Bombear sangre",
    options: [
	  "Bombear sangre",
	  "Respirar",
	  "Ninguna de las anteriores"
    ]	
  }
];